同朋友寫咗首歌，想聽下各位意見

有冇人聽完可以比比意見？

善心打破零回覆

Beat好似捉唔實
我諗唱嗰陣個嘴要試下郁多d

多謝巴打

好我會試下重錄一個mix版，會留意多啲

不如比啲意見？

幾好但好似冇咩起伏

多謝意見，會多啲留意返

快啲嚟聽啦

多謝你意見遲啲會整返mixed version。但實在唔想整電音，會係唱功落返啲功夫。

因為係一次過錄想要順暢啲，但效果好似唔係幾好。下次會試下分開錄。